\begin{question}[section=4,subtitle={Lichtquelle über Aquarium},difficulty=,quantity=,type=exm,tags={20130724}]
	Eine $53~W$ Glühbirne befindet sich in einer Höhe von $0,75~m$ über der Wasseroberfläche eines Aquariums. Nehmen Sie im folgenden an, dass die gesamte elektrische Leistung in Licht umgewandelt wird, isotrop ausgestrahlt wird und dass das Licht einer Glühbirne unpolarisiert ist. Das Wasser habe einen Brechungsindex $n_2=1,33$.
	\begin{figure}[H]
		\includegraphics[height=6cm]{\currfiledir/bild.jpeg}
	\end{figure}
	\begin{compactenum}
		\item Wie groß ist der Betrag des Poyntingbvektors direkt oberhalb der Wasseroberfläche, senkrecht unter der Lampe? (\addpoints{8})
		\item Wie groß ist der Betrag des Poyntingbvektors direkt unterhalb der Wasseroberfläche, senkrecht unter der Lampe? (\addpoints{8})
		\item Erklären Sie den Zusammenhang zwischen den beiden Werten! (\addpoints{4})
	\end{compactenum}
	%\\ \textbf{Hinweis:}\\
	
\end{question}
\begin{solution}
	
\end{solution}
